[文宣] 有冇人可以聯絡anonymous

上次幫過香港人唔少 今次都需要幫手

Pish